唔訓既你 依家做緊咩野？

Hi

好眼訓 但又想㩒下電話

又遲了

今日喊咗四次
早抖

小布跑得麼

做咩事

強勢登場

本宮肚仔餓

聽日一早大學interview

娘娘 想食咩？

In咩科 加油呀

係連登睇緊你依個post

鬼仔妹

Yo

食

加油

+1

就快病好了

而家好精神，聽日又要返工

有工返好幸福

今日買套老西，好鬼重皮

好貴 買嚟有咩用

👌

除

了褲

報到

啱啱放工乍，

無視我

近排好活躍

drink

咋*

Halo

Drink is good

上嚟吹水好開心

Me bad

連飲左一星期
個人又肥返

我來鳥

唔飲都肥

吱吱

膠叔

琴日6點瞓到9點就醒咗

唔知佢返屋企未，等緊佢報平安

LM

Hello

我日日四個鐘就醒

集思廣益
買 3DS / switch / 2DS XL

考慮既係 switch 未有pokemon
2DS XL 未出
3DS 無switch 咁吸引

苦惱

見到銀行有錢就想課金

買哂
利申：有3DS SWITCH

switch

矛錢嘛老細

咁會唔會好唔夠瞓

switch 可以雙打又有wii d 功能真心吸引

但男朋友想玩pokemon

布

買咗3ds先 再買switch

同男朋友未嘈完
原諒我啦

好開心 雖然係我逼你

返工忙又唔會覺眼瞓嘅 無嘢做咪眼瞓
放假都會補一補眠 又無乜嘢

做錯咩

講到尾都是錢的問題

小妹未係在職人士

Game boy la

求包養

包埋我 好窮

好似有啲傷風

無錢唔好搞咁多嘢
機唔貴呀 啲驚先貴

你 我可以

財多

我會超眼訓 至少要6粒鐘
但依加唔開心時期唔計

搶人飯碗

中學雞grad din

未去過旅行
但想自己一個自由行去台灣

流感高峰

唔想病 病好煩

錫

講咗個大話

做爛市

繽紛樂緊

GO

台灣easy la

食藥訓

等佢下啖氣 氹返佢

屌 9點幾瞓 諗住早啲瞓 點知啱啱醒左 瞓唔翻

驚 驚自己國語太差

撞機

識食

同我講同一句

瞓咁多哂時間

橙,iktf

驚就慢慢一隻隻買都未遲既 首先要決定到買乜

細佬

梳

後生差極有限

多謝你對我咁好 無論我幾咁任性野蠻固執

我隻分身來

後日食飯

單機咪3DS
有人陪玩咪SWITCH

不用

你巧 姐屎什麼呢D

u go?

回報左

我氹咗一日
琴晚氹到今晚

switch la

mark子

......你冇普通話堂?

想買

go

比返老師了

連囝吾巧bam禾

封緊塵

氹唔掂 我會燥返轉頭
港女

我冇
我錯先就唔會

3ds mon too bad

同男仔出街？

我睇下點

又戴頭盔

oj

咪講左剪衰左唔黎

樓豬囉

唔同你

i miss on9wai

唔係 關於我ex嘅
但係唔係依加搵佢嗰啲
係以前嘢

剪衰左???

頭髮？

你我腸基布

頭髮

玩厭左你了

我愛大家

......

點剪都係咁

thx

Yes u

你就係

thx ching

我都要剪
但無時間

1號 when

有信心D

梳呀

對所有野都係
唉

我都開始長

好像是晚上

去宜蘭玩滑翔傘 有無ching play過

Thanks

有自知之明係好事黎

未 但想

重得濟 唔俾飛

真心咩

下個月去 打算玩

講笑 未去過

屌你

希望下個月 可以見到你玩既相
望梅止渴

佢對我真係好好

我好少up相

兩日訓左接近十八個鐘

是但影一張

平均一日訓左6個鐘

加油呀

我八定九

so dangerous

清點計數

人一世物一世

加油啦 又開追悼會架啦

愈黎愈似豬

私底下俾你地睇

之後打左9
唔夠訓嘛

等睇

嗰個suga咩事

希望去得開心

試過起身去完廁所之後係廳暈低左成分鐘,好彩冇撞到個頭

想知點解會咁 以前我無病無痛好健康架…唔知係咪近排做得廢青多

睇同咩人去

同學仔 中學

血泵唔到夠上腦

咁得啦

想食早餐
但我一日只食兩餐 聽日晚餐7點幾8點先食
早餐同晚餐會隔好耐
諗緊食唔食早餐好 定都係等食午餐

介紹

唔係澳門嗰間ok

食四餐

早啦

同求

好! 有細佬支持

瞓到十二點咪食午餐

早晨
屌我今日碌極都見唔到呢個post

早起咪食早餐
食完瞓到夜晚食晚餐

食brunch

ok
介紹啲師妹俾你

HK will annex Macau

蒸緊兩個糭食

我呢我呢

想就去啦

一係就早餐
一係就要等到2點
因為lunch hour好多人

因為我覺得啲餐廳既早餐難食極有限

師姐呢

聽者有份

係咸水糭? 好鐘意食咸蛋黃

請善用搜尋功能

我家姐

屌 同意

仲未有男朋友咩

屋企冇買好多年

孱姐撚?

未呀

中年啦佢

我接手

太老 唔岩你

又搵人鴛鴦吹水

軟飯我ok

好耐無食過沙嗲牛肉麵 好想食

好想食

長邊樣

+ 1
但聽日其實諗住食mcdonald

重打爆炸頭同肥 hard sell下

打錯字

剪完頭髮想俾末日睇多過其他人 thx

太咸,不了

返緊工

指甲

世界第一

唔想理佢

VIP末日

保重呀青

呢排無煩你咩

常餐配份火腿奄列

多謝你 決定聽日出街行下路

Rich

食午餐會好過食早餐
如果一日食兩餐嚟計

因為你唔會笑我!

佢好煩 見到佢個樣都覺得好煩

我又要

係我聽日3點幾有野做
所以就唔到時間食午餐

老子7月自己都去台灣自由行 (畢業旅行)

喺hku搵啦你

晚媽媽食糉
小心腸胃喎師兄

好好笑

安格斯正

搜左，係上個post嚟

有咩睇

天真
我覺得你可以試下留返長d陰

古仔永遠三十

好正

成日食表示無感

我勁鍾意

又要返工了

要用主題新至舊

剪

點解有得成日食
我每日起身就過左早餐

老啦
好耐無開帖

之前返工成日食

長到女人咁

係囉

如果過一排都係咁要去一醫生
可能耳死不平痕

老啦
好耐無回帖

識貨

我每日起身已經係下午茶時段

十二半去食

以前你日日準時開

完全冇人見到我
Bye

頂你
692k之後下隻982k

女冇人嫌多嘅

食緊呢個
下次去旅行要大手入貨！

我見我開果陣無人來嘛

你可以晚晚都準時上黎開post 好有毅力

同我一樣咁訓得

-.-

好，多謝你 祝你身體健康

hi

無啦而家

禾是新會然

係我最愛既士多啤梨

頂 依隻我個frd係美食展狂買呀

已經留長左喇所以先去剪頭髮

日日同你班夜鬼吹通頂咪可以食早餐

超好食
而家好鐘意食啲frozen vege/fruit

覆你都懶得覆

長到繞圈

你而家有幾長其實

好似話越訓得越刷得岩先先煎完粉腸食

好好食 做零食一流

潛水 有事請搵mark

想睇

我之前有見你開
不過果陣要早訓先無黎呢到同你say hi

唔好剪住,睇下先

見到喇感謝主放低手

我都要早訓其實

未食過

感激清的信任

感冒未清

通頂之後應該訓

而家周街都有類似產品賣
Wish賣另一牌子嘅果乾 細細包 $18

腸粉燒賣

試吓唔好煩
直接剃道

打個丁準備瞓

唔係好長
不過啲頭髮太長想剪
所以順路

好撚痴牙

啪左藥未

下次試下

你有電負離子

你果隻幾多卡路里?

食埋先瞓

唯一缺點

返唔到轉頭

唔想食藥
想自己好返

屌 依家好難揾到好食既燒賣 之前阿媽買過 蒸黎食好似食泥膠shit

肥死

你會唔會耳嗚？我呢個禮拜感眉耳嗚左成個禮拜 聽野勁唔清楚 係咪唔正常

睇醫生

陳記應該最好？

無呀天生好直

上次戇鳩鳩咁試過擺一粒落杯水度睇佢有冇發漲
最後乜柒都冇發生

*感冒

食唔食粒傷風藥先訓好

飲多啲水休息多啲啦

唔知點解飲水真係萬能key

對on9wai好好

聽日應該睇啦 聽野好辛苦

屋企附近有兩檔幾好食
燒賣準則詳見癲狗廚子食評(自己起佢底)

唔識睇 鬼畫符

聽朋友講 mtr鋪頭乜乜express好好食喎

屌
咩事我男朋友都係叫我飲熱水

一定要

勁直真係

我又冇喎
你係咪有輕度中耳炎
我細過試過發燒→重感冒→耳鳴→確診中耳炎
師兄你保重

我浸奶食會林晒

Lm

孿毛表示好撚羨慕

打完個丁 應該會好瞓啲

係 所以電唔直

唔通你就係我女朋友

都得

Snacks express啲碗仔翅好得

還好啦
魚蛋就
辣油溝辣油

你爆佢蛋然後叫佢飲熱水

我係想講捲唔到頭髮

Miss u

諗住剪到幾短
有冇示意圖

淋係基本

剃道

未諗到
其實想叫個髮型師幫我電電個髮尾
但我啲頭髮太幼 驚電完好快變直

碗仔翅

訓唔撚到啊

好撚鍾意食碗仔翅

no

next time try try

會唔會自己好 之前就係試過睇耳鼻喉 勁辛苦 比佢又插鼻又插耳 睇到作嘔

我都好中意
最中意食生菜魚肉其實

照電囉
電完買返個熱夾返嚟玩

好想試
能醫百病

日日夾好攰

吹吓水囉咁

自己用電髮夾夾好過真係
好快直返

食生菜唔食魚肉

多醋多麻油

屌
我當年睇兒科淨係開消炎藥同特效藥就好快好左

咁點好

呢樣正
加大量麻油同少量胡椒粉

我都唔中意魚肉
中意落好多胡椒

我唔食 幼稚園嗰時食茶點
有生菜魚肉一定喊到仆街

逐條逐條粉絲啜落肚

Nike曰：just do it

點解唔食
人間美食

童年陰影

電夾嚟講
洗個頭就冇曬啦

原來有post

多胡椒

唔好電 染個頭 整埋眉色
靚好多

forgot to bath

我日日夾頭

咁都會forgot

晚晚都有

佢嗰啲核凸姐
以前啲老鋪整嗰啲好好食嫁

唔知點解總係覺得今日沖左

Snacks express好多料 又唔貴
Go n try

條魚肉插親鼻哥窿?

食過有魚骨 同埋對腥味好敏感

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

下次食影比你地睇一齊分享

agger

吓屌
認真咩

好想電個頭

好
而家就想食

?

係
唔夾好唔靚 夾夾下就日日出街都夾

出前一丁again

電直定攣

好耐之前買過個梨花夾
但好少用

我都好驚

夾返啲弧度可以修面形

我表妹細個食冬菇炆雞食左舊冬菇哽骨
到而家都好似唔係好敢食冬菇

dllm

有次夜晚行過爭鮮腥到嘔

本身直底定孿底

轉轉嗰d？

今日去左漂頭 未返到屋企已經甩左一大炸 甩到驚

咁搞笑

直阿 好直

正常啦
狗也不屌

係打丁同唔打丁之間掙扎緊

夜晚行過m記聞到陣油味都想嘔

我好想漂灰 但好驚

係

係呀 幾年前好興

最近幾個鐘開始玩Ottomans

鬼剃頭

本身多唔多頭髮

上咩色？

打

打吧

我係孿底
孿過鳩毛
下星期就係去電直佢

咁都關事？

睇緊人玩數馬暴龍

兩星期貨仔

打完再諗

其實好無用 hold得耐唔耐！

灰呀 唔敢再漂

打算染深啲個頭

1 dim

其實長髮要漂通常幾多錢?
無漂過想知下

我直到死

你死硬
又貴又甩得快
之餘你啲頭髮會炸到唔洗要

我覺得ok嘅 不過夾完搽嘢/噴嘢好d

直底係咪電唔孿

通常係染頭價加2/300到

我漂左千幾 我長度大約係膊頭 再長d就再貴d 其實我都唔知大約係咩價 都係第一次漂

深藍keep到幾耐

我兩年前漂過兩次
後悔到仆街

兩點啦

Gd

千幾 同上面絲打話2/300蚊咁大出入既

我覺得孿真係一啲都唔好喎

準備滅左你條J

Tmr go camp

斬短了

Grape

電得孿
不過一個月貨仔

攣啦

孿毛先好 你睇下陳奕迅 越孿越有錢

好耐 佢正常會上藍黑色
之後愈甩愈靚
紅色底最難甩

可能我貴左 其實個價大路係幾多

1號點

咩camp

我夾完就算 所以個天一潮濕就仆街

我覺得女仔髮尾攣好靚女

我都孿毛又唔見我有錢

都係染+剪個頭 睇下會係點既樣先

永遠都唔會約得齊人

why

未夠陳奕迅攣

我諗住漂挑深深藍

我巴黎
Btw 樣靚咪靚囉

good look

你個價正常
我漂過一次6xx 另一次8xx
有discount

加2,300
可能平時染頭大概600再加多200

出門口就直晒

正

渡邊直美好似都係孿尾

過多兩個禮拜去雷+柒

講起上嚟又好似係

頭髮好差 想電曲又唔得
要留到剪走晒d漂過嘅頭髮
如果唔係一上藥水就斷

Mk

成頭染好睇d

咁你比ok??

我好脹

go where

唔想咁明顯

揮完慧劍斬完情絲 發覺短頭髮好無安全感

我染得多都已經覺得傷
一野剪晒佢

have a very quick bath first

唔知佢求婚成功左未

想特登疏染

苞包呀？

你包養我OK？

係都唔錯

我嗰時染底嗰浸
剪就冇晒d頭髮

下不了搵返男朋友啦

好撚熱啊師父

支持剃道

有朋友甩髮

荷包脹會窮

唔出街無咩問題

不要再講了

嫁俾佢嫁俾佢

欠單 同買野既單

擺舊冰喺頸

你又岩
廢青留在家

我啲頭髮直得幾自然 有時個陰有小小攣 好滿意
想留港女頭

記得洗埋賓州ok?

On9

姐係點

既然大家都講到咁可怕
我都係打消念頭

我銀包從來冇呢d野

銀紙算啦
做人唔好咁複雜

平時拎d銀仔同譚仔d積分卡zip脹個銀包扮有錢人嘻嘻

Rip 頭髮邊個想做熾哥

oush

男朋友真係對我好好

咁咪會濕晒

唉

無工開 唉屌

嘩屌你走喇

真係唔好漂 依家好後悔 千幾蚊型一個禮拜 諗諗下好唔抵 同埋我頭髮本身好幼 依家係咁甩頭髮

好好珍惜

包條毛巾

日日係度廢
感覺良好

綠色要漂是常識吧
利申第一次漂頭就係上墨綠 勁靚 畢生難忘

閃死大家

咁不如用凍巾算啦

啲陰冇條好明顯嘅界

但都有好多缺點要忍

其實想講呢樣

或者依個先係我既人生

屌下次真係要漂

冇咁恐怖 你短頭髮 剪下剪下好快冇晒啦

加油 唔好傷害佢

我過緊
幾撚爽

染淺色唔漂攞嚟衰

末日 我都想漂 ,再染隻鐘意既色
不過一定返唔工
加上玩得咁短 一甩勁肉酸

果陣買左幾條想比d同事 依家quit左半年了都仲未比

但有d位真係就快爆煲

我都過緊日日頹在家中

男友好與壞
在乎溝通與關懷

比我

我係廢柴 但唔想咁過

例如呢

上緊LIHKG

講黎聽下

早晨

叫佢飲熱水冷靜下自己

正啊
日9日比人屌

我搵搵先 好似粉紅色黎

我屋企人未屌我住

萬能熱水

屋企用

咁你唔係
你信念唔夠堅定

過左兩個星期 好撚無聊
依家日日跑下步算

日9日無喇喇搵野屌

跑步好曬

下潑下扇咪算

睇你想要咩色咋
我染過紫色 佢上紫藍
慢慢甩 紫藍>深紫>淺紫>深粉紅>淺粉紅>玫瑰金
不過會一撻撻色
個頭玩到成4個月

夜晚跑囉 幾舒服架

打下飛機算
早午晚三餐準時過食飯

慳力嘛

有想頭但唔加豬行動既都係廢柴

我好想要亞麻綠一直都 真係好靚！！！
但係我堅決唔漂
好似望耐左個頭悶就想剪下染下 俾d新鮮感自己

訓醒都差唔多天黑啦

果陣染左幾多錢?

飛機都唔係想點打了 老了

師兄咁瞓得嘅

綠色就咁染好難染得靚 好似係 就咁染好似好深色

亞麻綠 好似就咁就染到

唔潑扇仲可以做咩

8xx

金句
努力學習

因為天光先訓

染到👈咁

唔打驚自己變基

真係？？染頭髮條友係咁話一定要漂

冰巾

無可能咁鮮

我之前一直染金金綠綠

潑冰巾???

上年試過 我都係唔漂
不過佢係出到好金又啡既色
唔係想像中既色

真係要出去郁下架

👈👈

同佢求婚同佢求婚

得既 但唔夠淺色囉

電叻續兩年

依隻唔係青咩

亞麻綠 偏褐色咖清

變基好 對手少好多

覽喺條頸

佢就想

back
anyone miss me

你訓得兩個鐘???

都唔會姐

唔知 可能大家想像中嘅色又唔同呢

你都想架

唉屌兩年咁多

喔

頂你

ur mum

咁我唔知喇

唔係 一定係訓超過10個鐘

定係冇賓周唔洗洗

下年試下衝冠

快到咁

yes me blue sister

冇本錢果下慘

下話

有D人五分鐘都得

而家老咗 想染返普通色
想染霧面啡 好靚
但早兩星期已經染咗淺啡

十秒洗完啦

要考慮

好靚

快成咁有無沖乾淨啲老泥架

條仔拉隊走

從良

我都唔想
黑髮嘅我個樣太死板

霧面真係好靚 我已經冇本錢啦 岩岩甩曬

帶d新鮮感俾自己真係好正

香噴噴

讚埋我thx

黑就從良
而家唔洗啦

串到

之前去旅行去camp比人話我沖得耐
自此以後就加快速度

佢同佢女朋友求婚
唔係我

黑髮搞到個樣好老咁細細個已經唔鍾意黑髮。

你又真你答我

低調得嚟又出色

應該整容而唔係染髮

試下

我都覺 頂唔順見到自己個樣咁悶

末日係我眼中至靚 sor

人地淋水當沖涼咋

你係我大佬嚟

天生深啡here

咁需唔需要幫你詛咒佢地
利申高手

有個基佬舊同事 份人好撚痴線

我都比人話我耐
頂 其實太多皂搞到擰唔開個水制

認真撚係我

之前工作需要

考咩慮呀 老啦

咁你之前嘅流程係點

留名學野

咪玩喇嫂哥

你覺得你講嘢好好笑咩

放下啦

yes！！！you know me!!!!

講到好似見過我咁

下

柒

有d唔係基佬都痴線

人唔笑

真係有時唔好太認真

就係以前下下都啡先想染綠咋嘛
點知依家都係啡!

一世架大佬

唔覺

秋爺串我 我死緊了

識一個

打佢地小人
屋企版

成日都啡 悶死

Thanks.唔需要
希望佢幸福
希望我快遇上更夾嘅男人

趁後生未洗返工就盡情染啦

聽日last day 其實真係唔太捨得 但無辦法

Yes that's me

點痴法

Cyber bullying

文字散發一種美 ok?

返工唔得？

咁好人把撚咩
不過好人會有好報既
好似係

Nothing lasts forever and we both know heart can change

我都吠

Ok
其實我應該知你ig係咩

返工尤其做補習真係唔染得啡以外嘅一切

咁都識得幾少人下

睇你返咩

末日都吠

好想嘔

Nah

我心善則美

... 人心真係好可怕 呢個世界有好多引誘

人一世點都會遇到幾個仆街

講起呢
想問吓大家信唔信相由心生呢回事

我洗頭都洗到兩轉

嘩屌

佢無對我唔住

你個樣好差咩 Feel到你應該好鐘意打扮

你仲後生

仆街冇樣睇

Agger

喺佢地淋水之際?

信呀 有無咩分享呀?

佢係本post排名第一既大美女

唔打緊 依家有兩個人當你最靚已經好幸福

好似又係

不了 妝都唔多化
我適量地注重外表

睇你執著幾多

講多啲?

推得好快
準備訓
各位晚安

On9就有樣睇

下個更可愛

我等你地分享

一個夠了

躝啦

又真

我都覺

冇圖話佢係李嘉欣再世都得

照鏡

我地無加

全力吹奏

諗起 "大家好…我…我叫阿輝。"

早抖

差少少姐
佢係林嘉欣

姐係我

It's ain't over till it's over

呯！

And me

你有加其他人嘛

點解你成日咁多金句

有個兄弟
佢返booth幫手果陣 有個幾毒下既fm行埋佢個both同條女講 我叫浩然呀
條女笑撚到勁大聲

毒撚好慘

咁我寧願信佢李嘉欣

I mean me just now

Then let me finish it

素顏啊

On9威賣隊友可恥

晚安

黃興桂

good

我唔忍你點捱到十年啊

希望浩然依家有錢可以北上 彌補返當年既陰影

四十多碼！

yes me

ptgf賣相一張60蚊
食兩份早餐都仲得

he always

點解咁講

真心好撚似林嘉欣
不過塊面無咁白對眼無咁大個鼻無咁高個咀無咁靚笑容無咁甜
都叫做齊眼耳口鼻呀

重振雄風

浩然呢個名真係
公廁地毒

我似林雪

其實minecraft有咩咁好玩

一路向西

下其實係我黎 不了

講笑
毒撚就要比人笑 社會既錯

你地好狗啊

你地好衰

-.-欺凌

會窮

姐係都似返個人
咁都好啲

譚

雪雪跳舞好得意 笑撚死我

好險
南蠻佔領廁所了

我個名都好撚公廁

一野轟爆個熔岩口果種快感

收皮

super toxic

但無畫質可言

靚仔嚟

林雪你時常在下午來這裡吃肺片

仲有佢對乳貼 笑到我仆街

呢度真樓豬係秋官

講緊感覺你講畫質

冇個地字

點先知嗰個人到底啱唔啱自己

我有預感星期四會告吹

琴日去食個舊同事個仔滿月
有個我未見過既同事
佢話佢d新同事話佢似胡定欣
但其實佢似林敏聰 比我jer左成晚

肚皮舞

我好友善的

林敏聰
洗！蠔！殻！

唔知架 希望在明年呀嘛

yes you

公廁唔過思古井啲variations

好想打邊爐

好耐無吉邊了

師兄夾埋佢欺凌我

下你把口好衰

我自貼 有冇人睇

仆下街
仆完唔痛既咪繼續行
好撚痛既咪留個mark係果度
行第二條路

無

我想

大家樂好食d

咁都噏得錯

講真話冇欺0

他們想要強姦我

收到晒 會試下仆街

我冇
真心相信緊末日巴係李嘉欣級數

係就快

佢不斷強調自己係胡定欣
我有下食緊蠔屎生菜忍唔住笑到噴撚左出黎
班frd笑到仆街
我補多句胡定欣唔會講大話架喎之後成枱笑撚左兩分鐘

吉邊高質喎

唔好搞咁多野啦

唔撚係掛

即刻扮胡定欣做口形:你無撚野呀

唔係掛......

我成晚都同佢提住胡定欣

係咩 個人麻麻日式邊爐

林嘉欣呀屌你

慘

鍾嘉欣都唔錯

咁就口味問題囉

佢地唔會識依d
不過我想講 其實胡定欣真係好撚樣衰 唔屌list三甲黎

林咩
李嘉欣都靚喎

身邊d朋友都唔鐘意打邊爐 所以好難搵我同我打邊爐 好可悲

點先分到嗰個係咪好男人？

邊爐魔人召喚

其實…自己一個人打邊爐又有咩好怕喎

人

好撚煩 佢一講胡定欣我就陪佢玩
佢做緊飲食 我問佢果間野係咪社企黎佢都要load
不過佢都好玩得下

佢錫你就已經係好男人

我試過獨屌牛陣個半鐘
好正
又唔洗就人又可以鳩食

一個女仔去打邊爐 不了

末日唔是西女人

要load
可能真係做緊社企

真

似係好好玩多個好玩得咁啵

我肉照

咁都放心d

幾撚蠢下
不過玩得果下已經好好

屌.....訓到依家..

扯左(火)

有齊你對好男人既要求咪得

點叫錫

見微XX

我真係恭喜佢

珍惜玩得嘅朋友

邊爐N子召喚

辣殺

叫親嘉欣既都唔錯

其實.....
我係巴打嚟

頂 你講野又真係幾啱

我好唔開得的朋友

bb

其實我絲

杜小喬係到

條仔你架嘛

我當堂嚇左跳

你係我女神

知著

我個frd幫佢夾餸
佢話唔洗啦自己黎 一陣搞到自己成個弱智咁
我話：下你調轉左啦 佢都唔明

玩

係咁鬧我

話知你

憑感覺

下你問自己啦

水狗似高海寧

然後得啖笑

大波

大家就下囉

個心摁咁耐痛架
放手喇

不了

嚴格黎講唔係朋友黎 其實第一次見
我入去做果陣佢已經quit左
不過其實成個團隊都好玩得

但高海寧得一個背脊

鬧完你又認錯
叫佢改

唔明清up緊咩

笑撚死
佢應該聽得明掛講到咁出面
一係扮聽唔到一係就唔介意你講乜

你係蕭敬騰

屌其實你係水狗定加陰我又唔記得左

約多一兩次好快fd到啦

驗眼吧

咁撚樣既大話都講得出

玩多啲就玩得嫁啦

咁無恥嘅 除咗我仲會係邊個

全晚最毒

姐係saw

貝多芬?

真係聽唔明
真心玩得既 如果唔係佢應該唔會係餐酒度出現到

蕭敬騰

收返 對唔住

好mean......

下不了 唔會約到

真係唔明

佢正式淪為玩具

如果有兩個背脊呢...?

ipad pro?

林家棟召喚

喊緊

好撚狗

我鍾意
俾十個like你
👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

秋官

摁住良心

笑死我

你好憎佢咩
其實又唔洗咁

咁你兩個都係杜小喬黎架嘛

私約

你講左我想講嗰句

傻傻地 幾可愛呀

唔講了

唔憎 純粹係搞下氣氛
我憎胡定欣姐

Sleeping at last同daughter真係好正

where

一直在玩命

呢度眾星雲集

下不了林敏聰喎

咁嗰條柚好慘

這裡

三點收皮

嘉欣

李鍾林

問題係佢潤唔返得我好無樂趣

咁你下次揀過個醒少少嘅嚟串囉

不了唔串人了積口德

物理學家

霍X

0 dmg

侵唔侵新人傾

水狗返黎
我知錯了

我欣宜-,-

Go

我讀緊你個名

Yes

侵

口德分滿分

以後唔比笑我老婆

I open new post la

冇左人生樂趣

要講下自己似邊個明星

水狗:不了

佢無事的

本王准許

會唔會嬲呀

巧牙秋官